阿根廷 vs 冰島 9:00pm

等睇美欺今晚表演證明自己

溫室小花不了

佢係真球王

回頭是岸 同我一齊開始迷朗把啦
2018 見證世紀球王誕生

講真希望有一場係提子對阿，但係牙朗啲隊友...

馬勒當拿啲隊友咪又係咁
你估球王咁易做咩

睇下美欺今晚carry 定係自我放棄

贏波就得啦 carry定放棄有乜分別

希望有尋晚咁熱血

打冰島都熱血咁死得啦

好難講，亞軍廷都係一擔擔

成隊波屎過撚 但睇訪問佢地成隊好撚有信心 唔知邊到黎既信心

佢地外圍打到咁都咁有信心

我諗都好難有尋晚果場咁精彩

都係睇小花狀態

「如果今年不成功，將不會有下一次機會。」「我願意用一個在巴塞隆拿取得的冠軍，來換助阿根廷封王。為國家奪標將是特別的事。」美斯多年來助巴塞奪獎無數───9次西甲、6次西班牙盃、4次歐聯，偏偏在國家隊只曾於2008年摘下奧運金牌，就是欠一個大賽獎盃，其中2014年世界盃、2015及2016年美洲盃連續3年屈居亞軍，那種身心疲憊與悲痛，不足為外人道。

愈是望穿秋水，愈是求之不得。

上月底阿根廷展開世界盃征途前大勝海地4:0祭旗，離開國土一刻，在比賽大演帽子戲法的美斯豪言：「世界盃是我們的夢想，國家的夢想，大家想要的就是在那兒（俄羅斯）贏取最重要的錦標。」不論成與敗，今屆大概是美斯最後一次踢世界盃，與他一樣年過30的馬斯真蘭奴、迪馬利亞、希古恩，何嘗不是最後一次？

C朗對西班牙入3球，美斯呢

美斯

推到開波

兩屆盟主阿根廷將迎戰冰島，從牌面來看看似實力懸殊，但實是充滿暗湧。因為冰島的平均身高比阿根廷高6厘米，阿根廷確需留意冰島的高空攻擊。

阿根廷的守衛都不是高個子，一對正選中堅奧達文迪和馬高斯盧祖的身高分別是1米83和1米86。而冰島平均身高1米85，已高過阿根廷一對中堅的平均數，光是正前鋒保特華臣都已是1米90，配以傳球大師基菲爾施古臣，這名愛華頓中場的死球亦是極為出色，因此冰島的高空轟炸的確不容小覷。

不過。對此阿根廷主帥森柏奧利已有準備的對策，他已經準備了一系列的訓練來防範冰島的高空轟擊。除了一對中堅之外、一些比較有身高的球員如碧基亞、迪馬利亞，都會加入作出人釘人的防守。而冰島如無意外將踢回2016年歐國盃賴以成功的反擊足球，以簡單的反擊威脅阿根廷的後防線。

阿根廷門將卡巴尼路亦言，這會是一場很難踢的比賽，但他們已經做好準備，有對策應付冰島的反擊和高空球。

仆街, 小花唔夠人地高

足壇巨星梅西（Lionel Messi）領銜的阿根廷，今晚9時首戰要對上隊史首闖世足賽的冰島。阿根廷在世足賽前並不順遂，不僅傷兵纏身，熱身賽戰績欠佳引來球迷撻伐，最後一場熱身賽更因政治因素取消，冰島上演爆冷戲碼不是沒有可能。

身為五度金球獎和歐洲金靴獎得主的梅西，面對首戰完全不敢大意的說，「冰島在面對歐洲列強時，已展現他們的能耐。」

阿根廷在上屆世足決賽敗給德國，梅西落寞神情仍歷歷在目，只是阿根廷的近況令人擔憂，先是喪失兩名大將，門神羅梅洛(Sergio Romero)、中場蘭齊尼（Manuel Lanzini）皆因膝傷缺陣，熱身賽戰績也不理想。

阿根廷在去年11月2比4敗給奈及利亞，3月險勝無緣決賽圈的義大利，隨後以1比6遭「無敵艦隊」血洗引來自家球迷撻伐，儘管梅西在倒數第2場上演帽子戲法，對海地4比0勝出稍微平息眾怒，但最後一場在耶路撒冷熱身賽對以色列隊遭取消，讓阿根廷再添不確定性因素。

冰島早在2016年歐洲盃就一鳴驚人，小組賽逼和冠軍葡萄牙，16強更2比1爆冷踢退英國。本屆世足賽首闖32強，全國人口僅33萬人冰島不願驚奇在此落幕。

冰島主帥霍爾格利姆森（Heimir Hallgrimsson）說，「即便在惡劣氣候，努力不懈是我們的成功之道，我想不向劣勢低頭是我們的天性，那流在我們血液中。」

凌晨3時Ｄ組克羅西埃亞也將交手奈利及亞，力爭開胡機會

已買入球大。超重注。等收錢

準備好聽日買樓了

一 粒鐘

法包呢啲垃圾隊唔洗提啦

邊個俾負皮

世盃話題：「足球欠美斯一個世盃」阿根廷球王追債

環顧現今世界球壇，美斯絕對可以傲視同儕，能與他匹敵的，相信只有葡萄牙的基斯坦奴朗拿度（C朗）。自17歲正式「地標」開始，現年30歲的美斯無論替球隊抑或個人都獲獎無數，獎盃櫃擠得滿滿，但偏偏獨欠一座世界盃，難怪常惹來他替西甲球會巴塞隆拿比賽較替阿根廷國家隊更落力的批評。不過，司職前鋒的美斯其實比任何人都希望可以替阿根廷高舉世界盃，他更坦言2014世界盃決賽以一球飲恨而不敵德國的創傷，是永遠不會磨滅，亦因如此，他要在2018俄羅斯有更好的表現。

14世盃傷痛難磨滅
美斯說：「2014巴西世界盃的傷口，是永不會癒合的，我們只有帶着這個創傷，繼續向前走下去。其實，世界盃給我不少美好的回憶，但因為2014世盃這樣的結束，令人份外痛苦，我們惟有以它作為借鑑。」
吸取失敗教訓，從中學習及成長，美斯當然希望2018世界盃成績更上一層樓，而2018年對美斯來說，亦是值得紀念的一年，因為美斯今年不單帶領巴塞隆拿重奪西甲錦標，自己亦以34球成為聯賽神射手，並帶領阿根廷順利晉身世盃決賽周。在球場外，美斯在今年亦第三度成為父親，另一半安東莉娜在今年三月為美斯誕下第三個兒子，並取名施路；有謂「三十而立」，現時30歲的美斯亦自覺狀態頂𥧌：「我之前並沒想過自己30歲時會怎樣，但我可以告訴你，我目前對自己球場內外的生活都很滿意，我目前狀態甚佳，而且我自覺在球場內有所進步。」

美斯：首場一定要贏
美斯所言非虛，而且更加身體力行，在五月底阿根廷對海地的熱身賽，他就連中三元，協助球隊大勝4:0。展望今屆世界盃，美斯說：「全隊目標一樣，贏得世界盃是我們及全國的夢想。目前全隊都在進步中，無論是在整體合作抑或個人能力上，水平都越來越高，我們有不俗的機會。不過，世界盃可說沒邏輯可言，因此，我們一定要勝出首仗，這樣大家的比賽信心自然會增加，之後的路就會更好走。」
猶記得在阿根廷取得2018世盃決賽周入場券後，阿根廷國家隊教練森柏奧利對記者說：「足球欠美斯一個世界盃。」對於教練這番話，美斯不諱言：「教練在私底下也跟我這麼說過，我也希望足球最終真的會還給我一座世界盃！」

出陣未

viu tv 有

不了 老了

出左

真球王

有冇得正式登基睇呢次

登機就有佢份

尋晚牙朗俾左好大壓力佢

大巴拿

好仆街

有何輝

wow wow wow

有何輝正

Keyman係咁俾人窒

留名美斯 屌打冰島

viu呢場搵何輝講

喜般

應該好多人買左入球大

上一場法國打澳洲都有

正啊何輝

All in 左冰島 聽日睇樓

果然人如其名

何輝！ ！ ！

睇唔透係唔係燈緊

keyman係唔係成日側頭
好似覺得佢個頭斜得好緊要

條女幾正

何輝

含啦足球上帝 登機返歸啦

冰島個個190高

上帝唔夠高

兩隊首發：

冰島隊首發名單：1-哈爾多松、2-塞瓦爾松、6-R-西於爾茲松、18-馬格努松、14-奧德納松、20-哈爾費德雷松、8-比亞爾納松、17-貢納松、7-大格維茲門松、10-G-西於爾茲松、11-芬博阿松

阿根廷首發：23-卡瓦列羅、3-塔利亞菲科、16-羅霍、17-奧塔門迪、18-薩爾維奧、14-馬斯切拉諾、5-比格利亞、11-迪馬利亞、10-梅西、13-梅薩、19-阿圭羅

我係黎睇迪馬

支持梅西

留名 冰島

賓穎家姐

家姐

美斯顏射連登仔

松

viu tv 個網好廢

黃心美真係港女睇靚仔
成個球壇只係識兩個球員

講波嘅有中國輝同中國香港輝

冰島最勁係 good蒙臣啊
viutv唔識波

有無人係買左now 個世杯pass
但電話個now player 長期都係system busy?

希望冰島贏

點解開咁多post

贏就真係難啲嘅
搏和啦

等球皇話比你地知球皇同球玉既分別

唔係答你碧咸都已經偷笑

鎖匙人好撚煩

呼！

佢尋晚係咁針住牙朗

係 陣間出場果個分組賽就可以登機

撐維京人

阿古路

迪巴拿 。。。。
now d譯名真係

美斯上呀

頭先仲要安巴比

施古臣

右翼meza係乜水？

viu班粉腸煩到
留何輝同keyman ok

viutv一邊廂全撐阿根廷，另一邊全撐冰島

洛希素...

好７

ICELAND!!!!!!
Við skulum fara, blár!

何輝！

維京人

Don't cry for me Argentina

支持

正話嗰場 麥巴比 譯做 安巴比
仲諗緊邊個嚟

BLÁR!!!!!!

踢能死messi

全部都撐冰島唔掂喎

支持冰島

點解大巴拿冇得踢

回帶

又係時間j喜般

上帝全能

係型，不過無用

謝德謙好似講緊自己

高質國家

屌乃星，應該叫呢到做冰區

美欺開始散步

退出國家隊？

熱血足球

今晩冰島有斯古臣？

我島

有

冰島冰封入球

有兩個都叫施古臣

集氣送美斯番國

足球上帝 登機 足球上帝 登機 足球上帝 登機 足球上帝 登機

清買左好多？

快啦屌

有陣容未

施古臣 古蒙臣

小花登唔登到基睇呢次

上面有

撐冰島就緊架啦

上面咪有囉

冰島d人個名全部都son尾
係咪全國都係咁

亞軍廷

曲線多到呢 大賽最重要睇整體防守 冰島防守勁反擊又快 西班牙出名慢同防守廢都6球大炒阿根廷 當然有美斯係到防守幾廢都唔會比冰島大炒 阿根廷和到已經好好

等睇梅西發脾四

乜乜son 好似真係代表乜乜個仔

行雲如水

二次退出國家隊！

睇唔透

阿根廷贏硬

XX之子咁解

Hender仔

好搞笑

和就好笑

冰島1-1葡萄牙3-3西班牙6-1阿根廷

上帝熱身準備打死班維京人

何輝 打新仔

Till Vahalla!!!

簡單講既係冰島會6-1阿根廷

世界杯有人咁做就正

全世界都極嚴重低估冰島踢大賽嘅防守力！

乜撚野奧達文迪係曼聯得9次正選

岩牙，打完呢一場可以送佢番去英靈殿

佢地個姓係老豆個名+son
如果係女就加冰島語嘅daughter

冰島人係冇姓氏

1-1

洛荷 曼城

應該唔會 始終有美斯係到

就好似當日好多人諗住英撚柒極都唔會輸比佢地咁

正

一人一張

draw game

真係幾有趣

15分鐘

咁英撚又唔同講法

你岩

英撚本身係廢

阿根廷唔係好過英撚好多
係多個美斯

阿根廷 加油牙

唔知會散幾耐步

叫普巴學下人地點散步

準備睇大賽恩表演

全隊都係son

全部都係臣

人能遇見神 是福氣

無出

全部都臣

打柒美欺

中後場英格蘭勁過阿根廷咁多都輸比冰島何況阿根廷 冰島又冇壓力同你踢

因為所有隊員都係佢老豆個仔

估小花入4球
4-0

支持iceland 支持施格臣

支持 messi

對面

醒咗

大四喜落下丙朗面

今場美斯應該一球都入唔到

冰島🇮🇸

冰島呢隊黑馬唔易食

有名你叫亞軍廷
決賽先輸是常識吧

個美沙乜水

咁多個post

虛！CLAP! 許！CLAP! 噓！CLAP! 許！許！許！許！許！許！許！許！許！許！許！許！許！許！許！許！許！許！許！許！許！許！許！許！許許許許去！CLAP CLAP CLAP CLAP CLAP!!!!!!!

等睇散步

根拿臣釘死美絲

出場

冰島囡囡

連staff都咁靚仔

冰島妹係靚

all in冰島 同佢地同存亡

J辛

本身無咩留意冰島
班講波佬講到世界頂級咁...

姓班姓馬

阿根廷作客都幾靚
遲下買返件先

講到dead air 得唔得架

姓班

d gag

可能姓斑

阿根廷件衫係深藍定黑色

算一流啦

邊位泰臣?

球王登場

啲gag真係爛到

有d鳩up孖寶影子

個妹妹

真係on撚9

keyman + 亞軍廷
肯定成地精

一早轉咗英文 爽

冰島妹妹

美斯又幾撚型棍

美欺

莫思狗球場

球王俾場好波出黎呀

美國隊長look

中間個妹妹

美斯今日一米八

Give 美斯 a shield

阿根廷咁多球迷喺現場

有預感清新傷左 卡巴尼路會派膠

卡巴尼路做咩背住美斯

有埋荷蘭叻就正

屌你 鎖匙人，收聲啦仆街

聖詩

Biglia勁唔勁過Banega
利申冇睇意甲

VS

阿根廷冇個唱國歌

祖國之神 歐洲啲國歌好好聽

有無人睇唔到viutvlive

冰島國歌咁似教會歌

支持美欺登基

有無人覺得美斯型左好多 高d就完美

成個巴基咁

冰島好多靚仔

驚緊

冰島有條友好似冬兵

冰島d人好白

睇到

望緊國旗姐

仲好撚高

維京人仲型

亞軍庭個龍頭先做咩側曬

Bucky

美欺入閪到波咩 入到我切

好撚似
CA打冬兵

點解卡巴咁企

燈得好

手足們準備好睇冰島比人屠未

冰島人好自豪

第一場就用魔咒

岩先個鬼妹

好想做冰島人 好熱血好團結

冰島咁多人唔唱國歌

成個國家十分一人口
去咗睇波

冰島妹好靚

之前係咪有條友揸女球僮個波

Agree
高d既話 可能型過c朗

見到啲人咁愛國幾羨慕 幾時到香港

冰島氣勢好勁

肯定買好多

fuck him又係口齒不凊

4231 唔出大bra 拿？

冰島個長髮佬好重殺氣

冰島第一次入到圍已經好自豪
好過某d隊永世入唔到

一個屯門都多過佢

口窒窒
亞...亞...亞古路

沙維奧點解會由前鋒打到落右閘

阿路做咩又轉number 做19 號

垃圾

個細路唔捨得走

個小朋友想同美斯握手
球證叫佢走都唔走

等睇派膠

維京帝l 加油

冰島人口得沙田一半都入到決賽週

牙路未入過波

好多神

全部神

琴日c朗咁勁, 今日啲人一定拎佢同美c比

冰島全部都係臣

個個son

冰島咁多神嘅

冰島好多神

冰島全部都神
唔怪得國歌叫眾神之歌

冰島全部都係神

好多臣

神啊

神之球隊

冰島班son生仔既話咁點改

11神

全部都係神

維京佬一腳踢殘美欺就可以完工

何輝講 正喎

龍唔係

全部神 大炒亞軍廷不是夢

三十幾萬人口都入到世界盃

冰島D人, 全叫咩咩臣

教練都係神

得美斯一個神點算

點同神鬥

.....son.

simson

SON

諸臣的黃昏

今場過後
全部改名做messison

香港

全部乜乜神

冰島son隊

個細路想摸美C

Molamola

無事既

上帝屠神

全臣貫注

岩岩keyman 串大陸

又係呢條垃圾講波

阿古路唔係著16號？

第一射

冰島個個兇神惡煞咁樣

個17號隊長, 樣勁伕war of god主角

眾神之戰

左膠抽水系列

丹麥🇩🇰5,736,800
新界（不包括離島）加上九龍
哥斯達黎加🇨🇷4,961,900
香港島加上新界
克羅地亞🇭🇷4,198,300
巴拿馬 🇵🇦4,112,400
新界加上黃大仙區
烏拉圭 🇺🇾3,463,600
新界
冰島 🇮🇸336,040
油尖旺區

冰島先射門

用緊app定網頁?
網頁我睇唔到

臣出鬼沒

美屍3分鐘內入唔到波已經輸左比牙朗

冰島-諸臣黃昏

阿根延衰撚到要用卡巴耶路打正選龍門

諸神之戰開波

又曼聯

冰島，加油

冇咩表現＞所以去咗曼聯囉

冰島全部球員都乜乜son

猜完未

現場我諗成個冰島主場咁

上阿冰島全神

美欺真係要整個帽子戲法先有機爭金球獎

正常

好多古國出返嚟

兩條戲精

阿根廷猜唔到上去喎

個名無son架嘛

4隻腳

咁冰島有機會偷雞成功

現場應該有3000個以上神

垃圾波

呢場可以睇到究竟上帝勁啲定係北歐神勁啲

壞波

小花仲未掂波

d波

俾著你係個細路你都唔想走啦

謝德謙食屎啦把死人聲又煩

斜恩有無份出

差啲

中國製造

臣之國

搵佢講波係敗肇

差屌屌俾人fg

十份一冰島人口去咗
係咪買咗黃牛都好快傳到比隔離屋知

All in 冰島

聽日跳樓

呢個波唔係有Goalline咩

電視

中國又搶到關注 又贏一場

北歐眾神

好熱血，冰島#

冰島守得好

打咗5分鐘咋喎

哈度神交俾比歷神再俾返比亞拿神

阿根廷

冰島

CLS

傳比邊個

亞軍 亞軍亞軍 阿庭

冰島成隊都係叫乜乜神

冇留意
mesa咩料了

美c快上

8號成個THOR咁

真係好似winter soldier

梅西

以父之名

all in

子

老豆個名再+son

小花一拎波3個人圍

美C品評中國制中國
中國XXXXX

沙維奧

冰島都算係咁 踢波之餘仲要有正職番

咁佢地個仔個名呢

sigurdson
sigurdsson
sigurdssson
sigurdsssson

Asgardian

美欺bb又被人kick低

美斯 靚傳

差D

差d

平安鐘

Keyman係咪頭先嗌左一下

短短時間差小小兩粒

冰島班人咁撚大份

美斯D罰球

差d豬

差d輸

專斬半腰波毒係毒但接應個個都難架喎

keyman緊張到

冰島踢得好好

冰島踢得好過法國！

用老豆個first name+son做last name呀

其實開得衰

哂料

好似好睇過頭先

明明斬得差

冰島又差d

雷神

嘩

老啦老啦

咁都唔入

又差d豬

簡簡單單

醒臣啦屌你地

買左好多

阿根廷後防廢到

差d自爆

阿根廷後防

長毛你搞咩啊

屌你老母啲後防

又玩命

wa

屌個長毛咁都唔入

屌阿根廷咁廢

好撚勁

thor差d

頂咁都唔入

冰島分分鐘入到四強

買左首名

冰島幾好J

好可惜

屌你醫院波到

佢阿根廷fans

派膠

Keyman叫到

冰島仲似樣

屌

冰島ok wor

卡巴尼路開始派膠

啲身位

冰島

防反打爆上帝

笑4

口都震埋

條後防搞乜

有時d觀眾既反應仲好睇過場波

冰島! 啪啪啪!

咁搞法除時爆冷

呢球你都計佢？

維京有D料到架

同提子後防一撚樣咁柒

醫院波

咁都射失

哇

網頁

keyman擺明撐小花反朗

咩料

上呀冰島

圍美斯

啊！

後面好似有啲亂喎

冰島

keyman口都震埋

啱啱果吓嚇死

美斯心諗你班仆街

成條防線發緊夢

冰島個防反

呢隊7d

美斯係咪已經放棄咗？
見佢好頹咁

何輝講野快到 跑馬咁

好睇

D後防真係

美斯一拎波幾個頂埋去

好想支持冰島

呢場暫時係我今屆睇過最精彩

掛住 Romero

冰島好撚正

有今生，冇來世，上呀

美斯加油

冰島都唔係差喎

性感防線

咁先係講波

成隊波好似冇夾過咁

美斯係咁過

好撚刺激

球王die hard fans

出名阿根廷終極盲撐 同荷蘭叻一樣

美欺d控波

美斯啲short pass

節奏好快

今場何輝同其他講波佬差兩班波

士氣波

3:3無睇？

呢球都怪卡巴

冰島一攞波，個場就好嘈
好熱血

好勁

冰島個雷神溝bradpitt 好好笑

屌messi真係 帶一帶波都可以咁注目

Romero

天使隱形...

大家都係鋤強扶弱

上屆入到16強

Sparta

上次歐國已經好熱血

廣東話講波佢肯定第一

冰島好熱血

姐係琴晚無睇波啦

痴線 咁撚刺激既 仲好睇過尋日

話估唔到冰島咁勁嗰D人兩年前係咪冇睇波

洛祖玩鳩卡巴

場波好好睇

歐國盃

世界盃第1次殺入決賽週

Keyman買咗幾多

冰島第一次入世盃wo

可惜佢係中國香港人

阿根廷咪鬼開長角球啦 點頂

佢加埋丁偉傑

雖然keyman坐正主持位
但廣東輝明顯騎劫咗

無買

好多人拍手

致敬阿朗

老吾弱

帶兩下波已經J死我

可能4年先睇一次波

又有冰島式打氣

冰島啲人件件都雷神身型

Declare咗先

奧達文迪

好睇過頭先個場屌你老母

文仔射乜鳩

Ho

冰島觀眾黎料

加 油

mark美絲mark得太鬆啦

射乜

睇完法國 呢場真係好撚好睇

維京發動戰嚎

戰力提升20 %

矛撚到

好睇過 法國 果場

冰島唔差
有機會第2名出線

阿斯嘉人後裔

又黎d垃圾舞

打氣聲仲大聲過講波

一陣都散步嫁啦mark黎把撚

Agger路好廢

冰島BUFF

冰島Fans

Olaf

美欺唔入四粒都對唔住牙朗啦

法包就算數啦

踢左第一場先啦

2隊都鐘意

11隻

德國：冰島身型 西班牙進攻 意大利防守

冰島好團結好民族感好強

好愛國

呼！！！！

美斯想橫推 前面幾幅牆咁

明明不嬲勁

系，冰島好矛

冰島fans好撚正

阿梅要交都唔知交得俾邊個咁
個個唔走位

交左幾球直線啦渦

HOO

果個歐國盃黎

葉鴻輝太細聲

即刻買左冰島首名

冇記錯成隊平均身高過185 32隊中最高

冰島踢得幾好

加油冰島

阿根庭後防

第一次踢世界盃喎

應該和波

換走美斯啦,係度散步

阿古路死左去邊

同尋晚葡一樣咁熱血

成班發緊夢

班大帝又係企定定等波
球王點比呀

冰島 果球就真係差少少 對到正個龍

冰島踢得好硬淨

1-1!

美欺又散步mode

37歲 真係唔掂

冰島屈高

美斯 迪馬利亞

又唔好吹到咁大

冰島守得快到

妖

上帝做乜成隻狗咁

x2

小花諗住學牙朗博12碼

冰島人勁少都咁大聲

阿根廷後防亂到

仲出馬斯 咩年代

痴撚線痴腳到

踢到英超咁

美斯係踢阿根廷定冰島？

冰島防守都幾硬淨

好彩夠腳長mark到美斯

希望守到上半場

冇泊大巴

hi 一 hi 就甩 真係格食格

呀朗隊友豬啲定美斯隊友豬啲？

真係打美斯一個人咋

鏡頭差到 無近鏡

個波痴住美斯隻腳

冰島硬淨到

偷到雞都唔奇

射

冰島起陣圍meic

發覺亞軍廷係成隊唔郁

唔係掛, 樓上咁都覺得冰島茅?
全部人到, 鏟到波, 守得好好

美斯餓波到

好撚慘 美斯

一個守美斯咁夠膽

睇得出 得美斯自己想囉盃
就黎要自己傳比自己

Messi

射一射都咁有威脅

龍門

亂報比數嗰啲覺得自己好好笑？

美斯一拎波幾個人埋佢

對腳長到，求其都撩到個波

冰島8號個THOR好搶鏡

美C用埋另外兩隻腳

洛賓的軌跡

仲辛苦過四年前

明買明賣
謝德謙何WAYNE上身??

可惜人地個龍冇甩手

冰島防守勁到

超級冰桶陣

呢下係牙朗就訓落去搏十二碼

防守都幾性感

keyman真係bias到

冰島神係咪踢開業餘街波，感覺上踢得比較粗魯

Robben

阿斯

牙路隱哂形

如果牙朗對冰島會點？

美斯單天保至尊

阿根廷d人唔走位
個個企係到

個13號

其實咩叫明買明賣？
聽一次就黑人問號一次

Agger 路呢

阿叻咁

美斯踢國家隊有邊次係有料到？

點買好

己得到大賽恩真傳

瀟灑接波

企定定係想點啲人

新仔瘋狂傳失

英超英冠都業餘街波

唔係第一日嘅事

上屆亞軍

係囉 唔知做乜

夾唔到

龍門好型

冰島真係好撚熱血

個個當自己仲打緊聯賽

個新仔一攞波就想俾美斯

冰島爭氣

Too obvious

差d飛出禁區

阿根廷班大帝放埋同一隊就好似唔識踢波咁

1:0

阿古路goal

阿古路!

??

靚波

兩年前

牙古路

1-0

牙路

入啊！

Dybala 又唔出

Goal!

燈

好睇過法包

靚登

靚到

成班燈左agger路

aggerlo

Agger 路 1:0

勁撚到

牙朗d隊友仲好過小花

1：0

rojo傳得靚

Agger路

美斯失咗蹤

kun

agger 路靚到

阿古路第一個入波
終於

邊個話牙唔隱形

ok sorry

阿路

咁撚靚

愈反愈入

屌你

燈到

阿古獸

1:0!!!!!!

?

AGURERO~!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

呀古獸 進化

即入

高~~~~~

上面燈完agger路即刻入

Kun

亞撚...

加油

waaaaaaaaaaaaaaaaa

嘩個腿力勁到

好撚靚

希古恩收皮啦

阿古狗世界盃第一入波

牙路世盃首球

亞古獸

阿古怒射

阿古路一係唔出現 一出現就入

阿古獸搞掂

agger路勁撚到

???

GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

agger路都識入波

燈死左

想冰島爆冷

你班友燈撚到
呢頭屌完個頭入

阿古路bb 阿古路 首名入球

咁抽法..無得擋啦

牙路隱形入波

你班友又燈

agger路

呢吓重要性等於
搶走英超一腳

阿狗路

踢左咁多年先入

成班係度屌rojo同牙路，即入

阿根廷球迷開始進場

呢個波真係好飄

連燈

入

冰島！

阿狗終於有波入

個人功力

阿古獸

阿古獸都識入波

Keyman好激動

呀古

阿鬼佬

收錢

阿古路都痴線控定推橫抽入

咁都叫遠射？？？

阿根廷個18號仔係咪影子嚟

@阿古路

Rojo 咁都得

收咩錢啫

阿古獸破處

上阿冰島

1001

說好的小花啦
阿古獸

冰島今晚有冇運呢
利申: 買咗大波

美斯美了

Agger路尾機